[㩒爆平安鐘]曼聯永不忘記光復香港時代革命 終極ff吹水區 [816]

上半場馬肯傳嘅話

換拜利

班撚樣可唔可以望下人
下下都DUP低頭鳩爆鳩射

咁樣差少少

成日凝住占士扯扯吓蝦就暈低咁款

其實一定睇唔到般奴啦 占士衝咁快過完人同般奴距離咁遠
真係有屎眼咩上帝視覺打機就知要比

馬果球就要屌啦

shaw又傷

B仔

曼市是紅！！！

蘇b發嬲gif可以配句dllm

無事 ！

james 盲ga?

好撚驚

屌你兩球肯傳既般奴點都一粒啦

大家明點解擺兩個中堅係後備未

唔好死頂please 反正有拜利

其實呢啲正常唔洗望 夠默契應該會知有人衝12碼點 不過之前踢左大半季都冇進攻中場 未慣

好撚驚shaw or b傷again

係咪曼d前鋒都無呢d sense

好驚B仔爆

明明係bw俾人撚列爆
點解傷果個係梳

Shaw fit番又傷，係咪咁黑呀
次次都係咁

james自己射佢燥到

點會睇唔到

巴打番緊保安？

兩球都唔比般奴
比人追和真係屌死佢地

分分鐘 t 仔 b仔 兩個in

般奴心諗你班撚樣
造就比我都唔得

next post topic manchester is red la

如果james個位係sancho既話

有大位唔傳。。。

lm

sob: james, one more time and you are fking off

佢個位換辛祖 一早10up助攻

James 獨撚食

Shaw fit又傷
麥龜又紮住上
Fred下半場縮曬腳

其實應該威廉換拜利

比梳打左，拜利打返中間

你有踢波就知

係

B 仔入黎好驚佢爆

True

咪燈

等gif

次次狀態好返少少又傷

馬同james擺明想自己射啦

bruno翻更衣室應該會鬧

平安鐘未完

係咪慣左平時係廢lin廢P係中間寧願自己射

Shaw應該抽

b哥ready

占狗災難級

一分都偷笑

馬要換了

扮傷 拖下時間

屌你老母
兩球唔比般奴

用1500萬個邏輯
以後唔好屌青訓

呢啲波sancho kdb撳返入中間啦

走位點會無練

屌你偷撚完企係到望

其實係james視野窄 mata個啲一定睇到

屌 差啲輸

華西就真係會爆完再比返朗隊撞射啦

250放生

上半場個球唔傳過份啲，依球傳出黎對面都有人閘位

Shaw幾時先肯減下肥

ig佬出得未啊

Nowe話lin仲未搵返巔峰嘅狀態 我即刻諗 佢有巔峰過咩

佢啲體力控制得麻麻
成日抽筋

未完場啊清

馬迪今場冇得彈

鄰居今場都真係幾廢

好撚彩250垃圾

成隊hea到

踢撚爆占狗度門屌佢老母

Ighalo 要入來了

嚇撚死左

DDG

屌你老母換人喇

好彩係丁力

如果阿古路輸左

㩒爆平安鐘

平安鐘

換人未呀
換哈佬啦屌

馬仔要換halo啦

呢下ddg功架啦

250點解又廢番

意識問題
佢根本無諗過要睇人

依d唔係淨係屌佢依一下先咁燥

ddg呢下要有啦

仲唔換人

250

仆街嚇撚死

平安鐘呀屌

丁力

練波果陣

前鋒唔射傳？你問下蘇狗踢緊當年會唔會咁冇信心？

換人啦屌
次次等咁耐唔換就瀨野

Ddg終於醒神

慘係成隊得占一個爆倒落去

Thx 250

換人啦

佢係唔撚係都爆

換人未呀dllm

西班牙閪龍正正常常救呢啲波真係ok

咁都唔入
平安鐘

睇唔到都知個到一定有人

俾馬列斯屈左邊。。

點頂ar

反應快撚到

似入硬

要出拜利
麥湯啦

ddg

BW頂唔到了

平安鐘時間

Sob終於有gif用

Agree

肺炎佬/綠木sub馬啦 冇力了

Ole又印花？

西班牙閪龍

後備仲有無快馬？

馬仔好似爆唔起

俾鄰居放十鳩幾分, 我就講唔出

拎唔到第二粒就係咁

Call me god pls

一世都搵唔返
仲要個peak都唔係真係好peak

好驚拜利又彈啲咩痴線嘢出嚟 嚇到心都離一離

福

兩球都唔撚俾12碼點既Bruno

講出黎都唔驚人笑

Bw扯晒蝦
換人未

好彩依場冇kdb。。。

唉屌仲有15分鐘

Mata一定爆唔撚到果個位

好彩差啲輸

珍

換bw la so9

GOD DDG

換人啦屌

?邊有

而家已經係 不過都好廢

Aiiii

根本冇人好換

換人未

場波幾好睇

唔撚跑又屌唔撚跑，跑又屌係唔係都爆

好彩sterling係曼迷

仲唔撚換

咁都唔輸

Ddg今場上身cs到 上場派大膠就原諒你

有既大家熄左機訓覺

Ddg今日幾勁勁過艾達臣好多

麥湯換緊衫喎

蘇狗場場平均都70分鐘後先換人

Ole訓撚左？

馬斷曬氣

好睇但係幾低質

sob換人真係好差好慢

佢次次對雲比 都比雲比食硬咁滯

麥湯 b仔一齊上

終於換

仲嬲緊

SOB D換人真係痴撚線

屌人哋換曬三個

換人la diu

真係講默契
但sob應該講過先咁燥

我無屌過佢唔跑，一直都覺得佢勤力

冇鋒陣

可以睇拜利飛鏟+玩波

85分鐘未？

無鋒陣

頂能住呀

重未輸好彩，so9 換人好慢

嗰個位mata攝埋去多, 要佢爆想攞佢命咩

全守陣

halo啦

換馬

Mctom shortcut好撚型

鏝D走位冇撚晒

仆街了，無鋒比人壓撚住

死守

541

無鋒

mctom個樣薯左咁多

死守15分鐘

睇黎真係當halo係自己咁

下 收得皮

好撚型

西班牙啊，我哋識條鐵

好撚危

死守肯定收皮

摩式足球

Bruno就算無波在腳今場都走左兩次靚嘅位置 不過無人傳俾佢
其實其他人真係要學下

死守了

901

唔換中鋒頂住
係咪ON9架
唔好咁撚有信心好

佢諗住點

跑狗陣

得番占士係前面

Cls 15 mins 死守

Bus

B仔fing fing下好大抽

Pep縮左250入中路
廢是要對awb
依家250對女人冰 鏝d攻勢即刻入肉左勁多

好似d入camp黑警

蘇式大巴

希望唔好發生B玩到失波

唔得 柒左

出哈路啦 占士把握力唔夠

換件halo出嚟都好丫, 咁樣點頂到尾

風聲鶴唳

最驚防線而家先換位出事

摩性澎湃

無前鋒
點控波反擊

睪丸大姐

Cls

泊大巴

拜利條褲想點

麥龜大腳

得件占俾佢爆到都射唔入啦

以前費蛇都試過
04年四強足總贏阿狗

無鋒陣牙朗打前鋒

Lingard 0蚊
唔屌了

同曼城玩死守咁搏

學埋摩狗啲西嘢

拍大巴，我怕好似對利個場林尾俾人入返一球

死守實收皮

屌你隻龜真係正宗英撚後衛黎

牙龜好似好辛苦咁

占士做跑狗

想死

死守哥狗
你守唔守到啊SOB

bruno好燥

咁快死守
得唔得架

都唔算 同以往幾年啲打比戰 我曼邊有咁輕鬆

蘇狗諗緊乜

龜對得住80m身價

黑色大肉腸

過多10分鐘會唔會T sub James

有ig佬唔用

百屌成材屌james冇乜問題
好過14 15而家屌都費撚事

換走占啦

幾下空晒冇人比梗係燥

78分鐘就守？

我覺得好正路
80分鐘 唔通仲換人黎鬥攻？

虐待Bruno

仲有 10 分鐘

蘇師傅呢手軚扭太多喎

剩返10分鐘都唔係話錯嘅, 不過對面係鄰居

驚fred紅多過守唔到

正路就Halo換James

DJ

我覺得占士防守都唔好企中間

佢準備反擊跑邊仲好

廢特踢法好撚危成日係後場拖慢扭兩野先傳出黎

HALO~在等替換嗎

80分鐘話比人知你唔攻？

零加特跑到占士咁快又肯拉邊都唔屌佢了

麥龜80分鐘後係特別醒神

好驚咁守法會出事

冇占就真係死守

龜頂埋今場, 週中要抖抖

般奴完場肯定踢撚爆占士

要修正

下半場出黎就守
而家532

一定收皮

咁消極

踢撚爆班仆街度門啦

好快又好似上次對猁咁失波

james

屌你咩一早比啦屌

比啦占屎屌無

fred 上身

喂 拎幾腳波先喇

屌占士

james果下無kill the match真係呢……

般奴嬲到

bruno嬲撚到

James

dllm james冇咗個傳波掣?

占士唔好企中間啦屌

james

bruno翻更衣室踢佢啦

般奴ban死James未

我鄧般好撚慘
屌你老母啲閪隊友

收埋沾屎啦屌

留占士 般奴打反擊

屌你james

James點解成日唔傳比bruno..

呢個位換占屎仲衰 人地起碼要2件mark
halo慢一對一都可以

拜利

佢無乜波掂，企都紅咁大鑊？

james d決定差撚到

屌爆dj了要

守十幾分鐘咁癲

占冇直線

占做乜撚？

般奴好慘。。。
今場幾次佢好灰心
心諗 啲隊友咁能廢

出哈囉

死守災難級

Bruno 今晚返去風筒

占真係...

笑到仆街 等到越位先比

占士

Bus vs 9981

dean is on9

占明明最多助攻, 做乜搞成咁

占過人係幾勁 但決定好差

占士，唔洗氣餒

Bruno當英冠仔門咁踢

屌你咩james

James d決定真係好撚廢

占應該食左burno條女

占士廢到呢

占狗

完場般奴屌硬james

災難級

尖屎唔撚夠班

完場自己企去龍度比人射龜啦

班友比摩蛇教過

得

英冠果然英冠

Burno大佬實屌撚爆dj了今晚

換Halo都叫有條柱 你擺james中間爆閪咩

james cls

DJ準備返去俾sob同bruno屌撚死

又角

Shaw...

halo換james啦

應該掉轉咗

Shaw上撚哂身

得個爆字

疏b

shaw
瀟灑

Shaw

又黎俄羅斯練膽大法

阿占爺應該真係冇咗個傳波掣

sob 個樣好不安

之前有人問james好似無咩朋友咁 莫非

佢啲把握力, 俾佢爆到都射唔入

跑狗之流

shaw

點撚樣呀占

更衣室....鐵棍......

梳呢下好J

James真係得一兩場貨仔

梳

用番shaw守馬列斯即刻穩番

Shaw b!!!!!

往死裏打

屌 就爆心臟

james咁既決定出綠木慢啲起碼決定爽d好過

你岩

雙人剷球

龜+awb

Aiii

又唔傳般奴 三球喇 屌

啲判斷冇乜提升過

係 單刀都幾肯定係射龜

但係換走占對面就真係可以肆無忌憚咁壓上

擺阿諾落去占士個位，可能效果仲好

龜

FUCK OFF JAMES

英冠仔難成大器 後補料

咪係 哈佬又唔算真係好慢
應該夠撚對面奧達文迪同費蘭顛奴啦

77分幾就大巴

fred 既通病

85分鐘仲換唔換人？

麥龜做乜鳩下下頭鎚都係向天頂

大陸仔講撚完sob竟然做佢最憎既泊巴士

瘋了

Awb

梳B

Fred

角球2:11

換走契仔占好麻

似補時先換

踢左80幾分鐘的otamendi 一定撚到

占士一陣返更衣室死緊 如果下場佢係咁傳 唔自己射嘅話 應該俾人屌撚到仆街

占士莫氣就換哈路啦

蘇蛇竟然衝出黎

好撚不安牙

二人合擊技

佢個位換個高質d嘅翼一早就10up助攻

fred點解啲決定咁慢

i g佬可能仲好

Fred成日唔清波
同pogba撚失波
邊個衰d

換左B仔同Mctom 入黎啦

牙龜今場做乜鳩

雙人飛鏟

哥狗狗到

Why not both

綠木跑唔到呢啲突擊

紮住上

蘇斯準備自己落場換占士了

占士個踢法就係好奇怪

嚇到人地後衛，但fake 埋自己友

sob落嚟屌一屌

90分鐘出哈佬打卡 等佢有相po ig
..................................

頂到既話

自問自己都算迷占
但呢幾球真係睇到爆撚哂粗

呢下幾好

唔講以為halo逐分鐘計人工, 收埋唔換托咩

一句到尾咪就係無人跑到James咁

有傷, 紮住踢

哥狗嬲到

Pep

Halo 換james 啦

唔係決定慢 太l 有自信

睇死sob 過90min之後先占士換t仔

唔好再輸死球啦
好撚恐怖

唔夠快

Awb咪撚咁上啦

典型跑狗 球商太低⋯⋯

Btw睇睇下個樣有d似金武安

James 真係屌爆老母

Lin messi 屌打

卡叔：接力呀老細

頂撚住啊

下半場嗰種鳩

心臟負荷不了

Pogba 都叫攻到
Fred

80m

拜利出黎之後右邊空位多到

般奴屌鳩哥狗

但牙龜一到比賽尾段就會爆seed

牙龜終於咩到飛

結婚單野都知

Halo換占士無人鳩跑反擊

好波

呢個又好正路既

Awb都捱唔住啦

蘇sir落場邊指揮

隊長

有無睇錯
bruno係咪殊pep

Awb冇氣了

halo

頂撚住Plz

咪玩膠侮辱我地英冠仔

hello ready

立即完場啦屌

哈囉

好撚大雨

Halo first derby

終於中國佬

Cancelo

Halo出來了

Halo is coming

占都有人迷

星啊星 接力！

而家先換返halo
神調動

halo快

牙龜

般奴對住佢🤫

好大雨

雙殺曼城，得費蛇試過

大陸仔燈撚到

曼市成日落雨既

換人拖時間啦

HALO

出halo 換占啦

二加奴來了

不如換Bruno

咁遲先哈路

成個英國啲天氣都咁閪

冇人跑到但跑完冇用
都唔知點講好

Burno屌爆普巴thanks

HALO眼有淚光

龜打死守勁好多

師徒雙殺

Halo場場都有份

我都有

鏝都開始抽

James而家係初期既衝鋒21
睇下般奴會唔會好似蛭魔咁屌化佢
小喇叭講起應該同班仆街黎返次死亡行軍啦

頂撚住呀

Fred呢下強到...

唔算好迷
係會想俾多啲機會佢嗰隻

好呀 踢撚走個波

占士英冠仔第一季踢到半主力製造到咁多爆點咁都要大屌咁零加特即刻要爆炸死啦

Halo

冇可能啦
James冇咗個傳波掣

吓

唔洗追波 is ok

換bruno....

入唔到前四 比你雙殺猁都無用啦

換搬佬

點會換bruno架

換BF做乜尻

屌，死攬契仔占

收般奴

換般奴都唔換占

無氣

果然繼續留james爆

麥佳亞做乜撚野成日踢出界

乜撚調動

換般奴加油哈佬

你中咗

屌唔講唔覺
真係幾似

Thx burno

係咪驚般奴嬲到心臟病？

屌啊

肺炎路

咩心態

仲要真係21

而家留占有用過留般奴

換bruno!??

bruno反正點都冇人傳波比佢

清道夫

James跑狗始終反擊威脅大d

78同88分鐘換人

James即刻神化左

身高最似

都岩 比人夾死哂

複製奧雲96分鐘入波

sob有時d換人好難捉摸

佢應該踢得好辛苦
唔想大甩，下下一腳ban上去算

球迷心臟病

比般奴入去搵定架餐打佢地個老母臭閪

換人

換般路轉901大巴

要笠番個眼罩先

屌 唔換傻占

驚bruno打死占士

我都覺

Number 一樣

入更衣室踢門屌老母

有無手足可以解釋哥狗兩隻手指穿插代表咩

入去更衣室攞定鐵通了

某程度上留占有用, 對面都忌佢速度

得返佢快

等睇超長補時

求prep cap gif

佢會唔會踢爆更衣室道門

往死裡打

神之手

仲有廢p

占無撚哂氣，你唔撚換

Burno開屌

留james跑都正常既

又係白白淨瘦瘦削削咁

痴撚線Ederson有冇咁撚出

Fred呢幾下比波幾正

bruno會唔會踢locker?

+4 啦屌

占屎點解仲咁有氣有力全速爆

個no.最似

Shaw個屎忽

佢個幾步快撚到

邊個話占冇用，迫撚到艾達臣咁出

Fred比波毒到

快撚到
真係有清道夫sense

其實好正路，週中有比賽，依家死守緊，般奴無乜作用

one two

好大雨cls

踢撚死占士先

肺炎佬每場既波追人會唔會出現？

艾達臣勁到

踢sob

佢點會無氣, 爆足90分鐘架

Bruno會唔會又踢爆道門

Pace點爆咗

勁條撚

頂住5分鐘

Dj真係好撚快 差d快撚過個波

哥狗就黎插盲自己對眼

踢過英冠係唔同啲

頂埋呢5分鐘 plz

又until we score.....

迪基亞就一定無

哥狗就係要佢呢啲 救波其次

哥狗彈下彈下咁肉緊

加成5分鐘

halo出黎卡位龍門口即刻控到

哈囉呢球背身攞波有功架到

Halo揹位痴波

係stamina

最緊要夠氣

惡魔蝙蝠轉身

Dllm 5 mins

占士優點黎既

哈囉值得更多機會

呢球靚出喎

哥蛇個手勢加跳曬

痴得好靚

咁都唔出就真係on9啦

頂級都唔多會咁啦

halo g點高lkk幾班

5分鐘

屌你補5分鐘

加油呀瀨那

凍到仆街

清落人哋度

一陣仲要比bruno追

光頭佬氣數已盡啦
隊隊都睇穿你你以前有messi就打橫行姐
專心歐聯啦

清新有

Mola mola

好撚驚ddg又出醜

佢不嬲都企得出架啦

早兩季買Halo返嚟俾魔佬啦

蘇sir留占真係有諗過, 對面唔敢全部壓上

屌 james....

Dj又唔比

又唔俾 屌

又係都市傳說
LKK支點冇想像中咁差

Halo痴個波靚到

未完咪燈

唉屌你老母臭

辛苦james了

哈佬帶波去角球旗
邊個行埋黎即刻咳

死都唔傳

占識唔撚識傳波嫁

占士又衝

james幾時先知自己好獨食

又唔撚傳

James 係咪on9 咁毒

你地岩，占真係冇傳波掣

又唔俾傷埋

珍惜歐聯 兩年冇得踢

Dllm

黑哨

會畀人笠

你比我地西班牙龍試下返中圈啦

占直接踢走個波跑唔係仲好咩

Bjai

屌
占士係咪冇x制

shaw 真係癲撚到 仲跑上去

James dllm

屌又唔俾，佢啲decision真係零分

完場啦好嘛

加撚哂速度同體力 無點傳波

占無用。。。

占士 應俾唔俾

James做咩事今場d decision錯晒

交啦屌你老婆沾屎

佢買唔到中堅, 今場kdb又出唔到
咪當佢流先得架

James 繼續瞓啦

James真係光速21既bug黎

James真係腳軟 上上落落

對面d防守都半放棄狀態

占個傳波制越左

博表現？

James lan未

Fred 啲長波進步左

james係咪已經交波既力都冇

占士冇傳波制

James 做乜撚野阿屌你老母

快啲完場啦

James又獨 馬又獨 得Halo救到前場了

終於發現其實唔使理james....

哈佬

哈佬老屎忽波

大家都係紅衫白褲

Dllm 最尾15分鐘仲漫長過頭75分鐘

燈

你唔傳自己扭我都唔屌你

淨係直線盤球唔變速唔變向想點姐

英冠仔少見大場面 緊張個腦轉唔到

傻占 過唔到人 又唔俾波 點撚樣

halo每扭一下即刻有歡呼聲

你唔傳都搏foul/衝去角球旗丫

Dllm3mins

等halo d波最正路

我屌你老母臭閪英冠仔究竟幾撚時先肯傳波呀

占真係瀨那來
死都係靠自己

馬迪呢場冇有得彈
痴撚線

湖人嗰件都係

fred又係痴線 跑狗黎

HALO型到

唔好屌james啦 防守幫左好撚多

廢特仲跑緊

Matic痴線
肺炎佬呢d有經驗球員對呢隊後生仔曼好緊要

單對單鬥跑曼城點追

唔反了

占屎正名傻占

曼就係要呢啲，佢有識傳

太遲啦

Hello 做g點幾好喎

fred踢到補時仲可以走上去追波

完啦好嗎

halo值得正選啦

靚攝

對面都幾冇品 吹停都唔睇受傷

雖然占士係要屌 但係佢份毅力真心要讚 90幾分鐘仲有得爆

點解唔傳 自己都冇氣啦

真
唔急果下已經好勁

啱啱awb諗住pick?

Mctom

湖人嗰件含撚死ok?

Matic老波骨，好醒

想問美麗剪左頭髮？

Mctom幾好戲

馬迪終於表演賣老抽

想jump

兩個都抽筋

Fred場場打足 90分鐘仲爆得起

係咪要踢石仔練帶波

南美佬係唔同啲

佢兩個好傾得咁

夏天右翼必買

馬仔幾好笑容

頂住呀

又做戲

要密集時做到支點先算好

馬仔搬佬好Frd 好撚感動

後備ok, 夠快

Mctom好撚假 尷尬

老波骨計嗰時間

Sancho

好gay

嗰畫面幾fun

一次過死2件防中

馬仔識笑

bruno同馬係咪講緊上半場自己射個球

呢幕好好笑 兩個訓低

般奴同馬fd撚到

Gay

哈佬啲控波好掂

Welcome Jadon!!!

馬迪麥湯一齊瞓

仲有兩分鐘ar dllm

扮死姐

要比張紙仔佢

麥湯踢咗20分鐘

你急我唔急，唔好俾人帶到個節奏

懷疑哥狗都而家都未諗通點解可以畀蘇蛇3殺

fred啲波係幾熱血雖然有時會派膠

包皮啦 還掂都係FF

屌馬同bruno又搞基

假到咁

般奴同馬真係好fd

見到兩個咁好演技 唔笑都唔得

McTom俾人踩到姐

Matic好撚醒

馬迪狗咁撚好戲

今場個個踢到100% 好感動

馬仔同般奴傾咩

Aii

緊馬：仆街占係咁㗎喇 過多排你就慣

最好啦

mctom 真係好撚尷
馬迪應該真

般奴應該又屌馬仔唔傳

正路喇 輸緊又無時間
我都唔停喇真心

一有波真係同你撻盡副偈咁跑

Matic之前有摩佬教路，呢啲時間係做野

見到馬同般咁撚fd
我都會心微笑

90分鐘上上落落真係算係咁
有下回防幾撚快

陣間一齊打尻佢

都唔係今場啦
上次佢正選左邊，cup 左5,6次大位射，全部唔撚中龍

馬仔好開心

好戲過mctom

fred應該120%

合體技：雙人老抽

屌你McTom換入來都抽

Yellow?!

兩個一齊訓

屌你老味兩個一齊訓係到

兩個好好傾

bruno：屌你頭先個下唔傳比我我都唔同你計照assist你 今晚請食飯

我打包埋大巴拿

終於有人識傳波

馬仔笑到成個陳凱琳咁

原來猁下場贏就捧盃

當佢平民版簡迪用

B仔啲頭鎚同廢冰一樣咁差

叫埋占一齊瞓

halo勁到

屌

嘩

Matic真係經驗豐富

哇@！@@@@@@

2:0

2-0

Gooooal

mctom！！！！！

麥湯

Cls!!!!

嘩！！！！！！！！

完場

嘩屌呀正呀

般奴如果係姪魔咁款 佢應該唔係拎鐵棍而係去拎槍

Cls!!

mctom

ederson

真係96分鐘

佢啱啱好返JA

美麗

Halo g點勁到

送禮

竟然咁樣入多球

嘩屌！

麥湯!!!!!!!!!!!!

2個訓哂係到

Halo真係>>>>>>LKK

雙殺曼城！！！！

艾達臣最後都要出事

唔理簽咩人
賣走LIN就得

好撚勁

美麗！！！！！！

哈

屌笑到仆街

邊個話對面個龍勁？ 我同你講在場最勁係DDG

麥湯bb

If you are a city fan surrender or you'll die

麥湯美麗

Yeszss

麥湯2-0

咁都執到粒

雙殺

halo真係好撚勁

Ederson onL799

嘩!!!!!!!美麗!!!!!!!!

Halo好撚勁

哈佬真係好野

2-0
3殺哥sir

Mctommmmm

mctom goal

屌你mctom岩岩唔好老抽架咩

球證

麥湯!！！！！！

喂，邊個話好危險，換人有問題

艾達臣mom

屌，我都係

Yesssss

So蛇好嘢

勿湯！

哈佬依下屈

笑撚死

抵啦成日企咁撚出

sob笑得幾真

halo呢下

halo 真係好勁

Goallllll

雙殺曼城好波

麥湯 好想含爆你

摩佬又有得拎麥湯黎吹

ederson好似唔係第一次
沙拿都入過

成個朗隊咁

motm ederson

頭先出黎解圍一下就話佢勁

嘩屌你老母！！！！！

麥湯
費特d體能真係痴撚線

jm9

愛美麗！！！！

剷草真曼

恩哈路真係好有用！！

Holy

幾耐未試過雙殺鏝

艾達臣motm
Mctom

痴線 MC TOM

Manchester is red!

開心死我

McTom

佢個後踭靚到

好開心

Halo 個下停波頂位，不論福仔定馬仔都做唔到

bruno真曼

麥湯goal

Yess

我買咗件好性感嘅泳衣呀

Halo得位得得靚

艾達臣笑死Me

Halo勁過lkk n 倍

Manchester is RED

Ederson終於中伏

Manchester is Red

Duh duh duh duh duh duh

哈路一早要出啦

Manchester is red

入埋

青訓入波激動啲錫會徽

迷M
迷馬

福應該同bruno好夾

唔撚洗訓啦

佢做支點真係一流

出黎好似球球都好波

中埋我曼下一隊入球

Mctom真係好撚正

喊撚咗

Halo果下停控傳屈到

占狗仲有力爆過去慶祝
好撚野

對家個龍戇鳩啫

頭先佢訓低幾秒之後嗌個下假撚到

Bruno: 我陣間入去打9占， join?
馬：不了，食花生算

哩D堅係用腦踢波

艾達臣
哈路一早出啦

Until we score la diu

Ederson災難級

呢球波重點係見到bruno 慶祝真係需要呢d 咁有heart 既球員

終於番黎啦大師兄

呢啲停波
全隊得 Hello 做到

幾耐未試過雙殺鏝
雙殺哥狗

費特好廢，蘇斯換人又好廢

Manchester is red🔴

halo 先係路

爽呀！！！！！！！！！

完場扮野係常識嚟啦

球證買咗角大同1.5b

lets goooooo

有無人留意牙fred,真係不停咁追

我都小注左 4倍幾果時
居然仲有

守左成12分鐘

以為佢諗住求鳩其向前踢

屌老母
買halo呀

三殺鏝

好撚熱血

呢啲咪經驗，利用自己身體優勢

蘇sir開心到
計埋聯賽杯1勝1負三殺鄰居, 雖然都係出局

halo 踢10 分鐘已經 show 曬quality d 控傳

哥帥都無乜幾多個雙殺到

唔好再屌ddg啦睇下對面

Duh duh duh duh duh duh scott mctominay

好撚正

Ederson自爆兩獲

巴西龍門真係不甘寂寞

幾耐無聯賽雙殺過鏝

三殺

呢隊係咪對愛嗰隊垃圾獌？

真係唔洗晒大錢買前鋒，中鋒黎講佢30/31歲打後備夠晒
轟晒落去柏豪同山嘈度

Yeah

曼城係私家雞

曼城點數真係贏咩
講波佬點解會咁講

笑撚左

馬：不了，我已經睇化

西班牙閪龍cs

終於贏到derby

占條仆街d反擊選擇好d可能入多兩球啦你老母

麥湯識窩利

恩哈路好勁！勁多高波拎到

3殺哥狗..

MANCHESTER IS RED

哥狗走去同Bw講野

-1c

麥湯入完馬仔差d同般打埋車輪

1001

Next Po topic Manchester is red

hahahah